# Change log

## 0.1.3

- Добавил параметр для стилей

## 0.1.2

- Добавил обработку брендовых иконок

## 0.1.1

- в templateController своя функция рендера

## 0.1.0

- Добавлены стили и шрифты Font-Awesome
- Реализован компонент

## 0.0.1

Создание пакета
